想問果個matt leung係咪波台手足黎？

但係係波台做同樣既野會比cctai屌

cc台吹奏ing

Matt 哥又有新回覆

不如睇我9UP

全部人入黎應承我
拉

你既9up就好似一本百科全書

其實cctai啲9up力都唔差

外人玩膠就得

波台嗰啲係直接扮5毛/藍絲
Matt嗰啲內容係睇得佢抽返藍絲水

Cctai 唔係9up，係以為自己好認真討論地講出9up言論